屈福特 對 利物浦 2

又無人開

星期一晚3點

你1001喎清

今晚阿熱又輕鬆三分

留明

熱唔洗講，咁撚勁無得輸
阿又開左爭4 MODE

熱就算啦 唔理
希望阿失分好過

用果邊果個